點解keyboard 同mouse 既燈係度一直閃閃下？

我用緊razer deathadder 同ozone 隻strikebattle keyboard
隻mouse 同keyboard 按鍵上既燈一直一閃一閃
想問係咩問題？

接觸不良